當Ex好憎你既時候，係咪做乜都唔會令佢改觀呢

都已經2年，但都仲係完全唔想理我

係

應該做乜都冇用，但兩年都仲憎應該當年好大鑊？

只可以怪自己當年小學雞，以為自己好型好灑脫
其實大家都好愛大家，但又係咁因為d小問題嘈完又分手，之後又大家唔捨得
離離合合左n次到佢覺得我似玩佢，我又費事解釋
家陣諗返都覺得自己當年on9,但我真係冇玩佢

唔係
會變到更憎你

你好似幾有道理

你肯定佢係憎你 唔係其他野?
我個ex都唔肯理我 但係我唔知佢係憎我定乜

我都唔知，之前搵過佢，佢話好憎我當年婆媽
到左家陣，佢連野都唔想同我講，可能係昇華到連憎都費事直接無視掛

冇辦法啦咁，佢都行遠左

其實理性我都知其實玩完左，唔好阻人世界先係岩
但感性上我又好想比佢知我心意
所以做左好多野想勾起佢既回憶
但我未有勇氣比佢睇

佢有冇新仔先
其實就算比你勾起到佢回憶 佢覺得你冇改變都唔會改變對你既態度

好似有，所以我都知我係個仆街仔唔應該阻住人
但我又唔想咩都唔做
然後睇住佢越黎越遠
唔係話想拆散人，但至小可以做返朋友比我知佢幸唔幸福都好

你話改變，呢2年我真係將佢講既都改哂 問題係佢會唔會仲想去知姐

一個6年
一個2年

無個講得番野,6年果個直頭BLOCK哂所有野,除左問佢生活圈子D人,連佢死左味都唔會知

大家差唔多
佢都dele哂我IG FB，唯一冇block wtsapp算係生命滿希望
但都只係得藍剔

冇block你WhatsApp 咪算好囉

為左忘記佢，我block 左佢WhatsApp, 結果佢嬲到block 左我IG FB

其實唔block但keep住藍剔都唔好幾多
會成日睇到佢online好想搵返佢
你搵佢又怕佢藍剔唔理你
搵左又要怕佢睇完覺得你煩
然後每日FF佢會突然理你
搞到我都覺得自己有小小似痴線變態佬喇

除非當時係散得好好睇睇
唔係都幾難會講得返野
有時佢未必係憎你, 甚至係無喜無惡
但就係唔想透過同你接觸, 而諗返起佢唔想諗起的野

我同我ex都係呢個status
所有野已經unblock左
但大家都唔會再踏入大家的世界
佢結婚時, 有朋友問我會唔會祝福佢
我撫心自問, 唔會, 我唔會恭喜佢又或者咀咒佢
只係唔想再諗再痛

我都諗過係咪呢個情況
但去到咁好似慘過憎我
根本就係想我係佢既世界消失

True 無喜無悲 只係佢唔想諗起關於你既所有野

其實去到咁係咪唔應該再阻人呢
但我又問心好想去搵返佢

你想 有冇諗過佢想唔想
算啦 我地都係loser

做乜野朋友 放過人啦，人地幸唔幸福都唔再係你需要關心既事，成日夾硬搵人想R frd做先係令佢困擾同憎你既原因，你先係阻人幸福生活嗰個

邊個care 你有無改
都分左手咁耐 你有無改仲關佢咩事